兩男子涉藏汽油彈 申請保釋獲批

兩名男子涉嫌於本月13日在荃灣華都中心藏有汽油彈、剪刀及打火機燃料等物品，各被控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪。兩人早前在沙田裁判法院提堂，被拒絕保釋外出，兩人今日到高等法院申請保釋獲批，案件在將於12月10日再訊。

報稱是大學生的20歲被告，被控無合法權限或辯解在公眾地方攜有攻擊性武器，即兩支汽油彈、4個打火機、一把剪刀及錘子。他獲准以港幣2萬元保釋外出，外加父親人事擔保金10萬元。

另一名26歲被告報稱是見習工程師，同樣被控無合法權限或辯解在公眾地方攜有攻擊性武器，即一支汽油彈、一個丫叉、一些金屬珠、一個打火機及一把剪刀。他獲准港幣10萬元保釋外出，外加堂兄人事擔保金10萬元。

兩人的保釋條件亦包括不得離開香港，並交出所有旅遊證件、到警署報到、遵守晚上10時至翌日早上六6時的宵禁令，並需居住於報稱地址。

係咪俾幾隻臥底狗禁底左....
其他街坊淨拍片唔出手組隊打波果次????

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月
11月2星期六：維園集會

上次個藍絲的士佬全車彈
之後點

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

插贜